// Request by title : https://openlibrary.org/search.json?title=des%20lumi√®res%20et%20des%20ombres

{
    "numFound": 28,
    "start": 0,
    "numFoundExact": true,
    "docs": [
        {
            "key": "/works/OL17962854W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL26555007M",
                "/books/OL33021473M",
                "/works/OL17962854W",
                "/authors/OL4995547A"
            ],
            "title": "Ombre et lumi\u00e8re des jours",
            "title_suggest": "Ombre et lumi\u00e8re des jours",
            "has_fulltext": true,
            "edition_count": 2,
            "edition_key": [
                "OL26555007M",
                "OL33021473M"
            ],
            "publish_date": [
                "1948"
            ],
            "publish_year": [
                1948
            ],
            "first_publish_year": 1948,
            "number_of_pages_median": 167,
            "publish_place": [
                "[Quebec"
            ],
            "lcc": [
                "PS-9513.00000000 O87 O5"
            ],
            "last_modified_i": 1629276991,
            "ebook_count_i": 1,
            "ia": [
                "ombreetlumierede0000goul"
            ],
            "public_scan_b": false,
            "ia_collection_s": "inlibrary;printdisabled;trent_university;internetarchivebooks",
            "lending_edition_s": "OL33021473M",
            "lending_identifier_s": "ombreetlumierede0000goul",
            "printdisabled_s": "OL33021473M",
            "cover_edition_key": "OL33021473M",
            "cover_i": 11689536,
            "publisher": [
                "\u00c9ditions du Forum]"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL4995547A"
            ],
            "author_name": [
                "\u00c9lie Goulet"
            ],
            "subject": [
                "Accessible book",
                "Protected DAISY"
            ],
            "ia_box_id": [
                "IA1635608"
            ],
            "publisher_facet": [
                "\u00c9ditions du Forum]"
            ],
            "subject_facet": [
                "Accessible book",
                "Protected DAISY"
            ],
            "_version_": 1715081066853695491,
            "lcc_sort": "PS-9513.00000000 O87 O5",
            "author_facet": [
                "OL4995547A \u00c9lie Goulet"
            ],
            "subject_key": [
                "accessible_book",
                "protected_daisy"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL24261492W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL32094391M",
                "/books/OL33220791M",
                "/works/OL24261492W",
                "/subjects/ex-policiers",
                "/subjects/romans_nouvelles",
                "/subjects/place:nottingham_(angleterre)",
                "/authors/OL20964A"
            ],
            "title": "D'ombre et de lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "D'ombre et de lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": true,
            "edition_count": 2,
            "edition_key": [
                "OL32094391M",
                "OL33220791M"
            ],
            "publish_date": [
                "2008",
                "2010"
            ],
            "publish_year": [
                2008,
                2010
            ],
            "first_publish_year": 2008,
            "number_of_pages_median": 388,
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "oclc": [
                "319909468",
                "762828543"
            ],
            "contributor": [
                "Gratias, Jean-Paul"
            ],
            "lcc": [
                "PR-6058.00000000 H341 D219 2008 F"
            ],
            "ddc": [
                "823"
            ],
            "isbn": [
                "9782743618001",
                "9782743621070",
                "2743621079",
                "2743618000"
            ],
            "last_modified_i": 1631095511,
            "ebook_count_i": 2,
            "ia": [
                "dombreetdelumier0000harv_q4f6",
                "dombreetdelumier0000harv"
            ],
            "public_scan_b": false,
            "ia_collection_s": "printdisabled;internetarchivebooks;inlibrary",
            "lending_edition_s": "OL32094391M",
            "lending_identifier_s": "dombreetdelumier0000harv",
            "printdisabled_s": "OL33220791M;OL32094391M",
            "cover_edition_key": "OL32094391M",
            "cover_i": 10749565,
            "publisher": [
                "Rivages",
                "\u00c9d. Payot & Rivages"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL20964A"
            ],
            "author_name": [
                "John Harvey"
            ],
            "place": [
                "Nottingham (Angleterre)"
            ],
            "subject": [
                "Ex-policiers",
                "Romans, nouvelles",
                "Accessible book",
                "Protected DAISY"
            ],
            "ia_box_id": [
                "IA1932803",
                "IA40231003"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Rivages",
                "\u00c9d. Payot & Rivages"
            ],
            "place_key": [
                "nottingham_(angleterre)"
            ],
            "subject_facet": [
                "Accessible book",
                "Ex-policiers",
                "Protected DAISY",
                "Romans, nouvelles"
            ],
            "_version_": 1715087959245455363,
            "place_facet": [
                "Nottingham (Angleterre)"
            ],
            "lcc_sort": "PR-6058.00000000 H341 D219 2008 F",
            "author_facet": [
                "OL20964A John Harvey"
            ],
            "subject_key": [
                "accessible_book",
                "ex-policiers",
                "protected_daisy",
                "romans_nouvelles"
            ],
            "ddc_sort": "823"
        },
        {
            "key": "/works/OL15346087W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL25425957M",
                "/books/OL8864615M",
                "/works/OL15346087W",
                "/authors/OL4587302A"
            ],
            "title": "Royaumes d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "Royaumes d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": true,
            "edition_count": 2,
            "edition_key": [
                "OL25425957M",
                "OL8864615M"
            ],
            "publish_date": [
                "1972",
                "April 11, 1990"
            ],
            "publish_year": [
                1972,
                1990
            ],
            "first_publish_year": 1972,
            "number_of_pages_median": 222,
            "isbn": [
                "9782207501429",
                "2207501426"
            ],
            "last_modified_i": 1620598615,
            "ebook_count_i": 1,
            "ia": [
                "royaumesdombreet0000zela"
            ],
            "public_scan_b": false,
            "ia_collection_s": "inlibrary;internetarchivebooks;printdisabled",
            "lending_edition_s": "OL8864615M",
            "lending_identifier_s": "royaumesdombreet0000zela",
            "printdisabled_s": "OL8864615M",
            "cover_edition_key": "OL8864615M",
            "cover_i": 973828,
            "publisher": [
                "Deno\u00ebl"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL4587302A"
            ],
            "author_name": [
                "Roger Zelazny"
            ],
            "author_alternative_name": [
                "zelazny-roger",
                "Roger ZELAZNY",
                "Roger Joseph Zelazny",
                "Zelazny Roger",
                "ROGER ZELAZNY",
                "Zelazny, Roger"
            ],
            "subject": [
                "Accessible book",
                "Protected DAISY"
            ],
            "id_goodreads": [
                "2540864"
            ],
            "id_librarything": [
                "5679579"
            ],
            "ia_box_id": [
                "IA40096106"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Deno\u00ebl"
            ],
            "subject_facet": [
                "Accessible book",
                "Protected DAISY"
            ],
            "_version_": 1715078182663618564,
            "author_facet": [
                "OL4587302A Roger Zelazny"
            ],
            "subject_key": [
                "accessible_book",
                "protected_daisy"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL22577681W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL30621539M",
                "/works/OL22577681W",
                "/authors/OL8623783A"
            ],
            "title": "Ombres et lumi\u00e8res de Costebelle",
            "title_suggest": "Ombres et lumi\u00e8res de Costebelle",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL30621539M"
            ],
            "publish_date": [
                "2011"
            ],
            "publish_year": [
                2011
            ],
            "first_publish_year": 2011,
            "number_of_pages_median": 338,
            "lccn": [
                "2012420388"
            ],
            "publish_place": [
                "Riom]"
            ],
            "lcc": [
                "PQ-2702.00000000.A765 O43 2011"
            ],
            "ddc": [
                "843.92"
            ],
            "isbn": [
                "2812904860",
                "9782812904868"
            ],
            "last_modified_i": 1602667409,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "De Bor\u00e9e"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL8623783A"
            ],
            "author_name": [
                "Ren\u00e9 Barral"
            ],
            "publisher_facet": [
                "De Bor\u00e9e"
            ],
            "_version_": 1715086161008918534,
            "lcc_sort": "PQ-2702.00000000.A765 O43 2011",
            "author_facet": [
                "OL8623783A Ren\u00e9 Barral"
            ],
            "ddc_sort": "843.92"
        },
        {
            "key": "/works/OL25519791W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL34231039M",
                "/works/OL25519791W",
                "/authors/OL9643613A"
            ],
            "title": "Lumi\u00e8res et Ombres de Vie",
            "title_suggest": "Lumi\u00e8res et Ombres de Vie",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL34231039M"
            ],
            "publish_date": [
                "2021"
            ],
            "publish_year": [
                2021
            ],
            "first_publish_year": 2021,
            "isbn": [
                "9781006766299",
                "1006766294"
            ],
            "last_modified_i": 1633088564,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Blurb, Incorporated"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL9643613A"
            ],
            "author_name": [
                "Roberto Cucinato"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Blurb, Incorporated"
            ],
            "_version_": 1715089262248984577,
            "author_facet": [
                "OL9643613A Roberto Cucinato"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL11749792W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL16352312M",
                "/works/OL11749792W",
                "/authors/OL4995547A"
            ],
            "title": "Ombre et lumi\u00e8re des jours [roman.]",
            "title_suggest": "Ombre et lumi\u00e8re des jours [roman.]",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL16352312M"
            ],
            "publish_date": [
                "1948"
            ],
            "publish_year": [
                1948
            ],
            "first_publish_year": 1948,
            "number_of_pages_median": 167,
            "publish_place": [
                "[Quebec"
            ],
            "lcc": [
                "PS-9513.00000000 O87 O5"
            ],
            "last_modified_i": 1260847471,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "\u00c9ditions du Forum]"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL4995547A"
            ],
            "author_name": [
                "\u00c9lie Goulet"
            ],
            "publisher_facet": [
                "\u00c9ditions du Forum]"
            ],
            "_version_": 1715075271860682753,
            "lcc_sort": "PS-9513.00000000 O87 O5",
            "author_facet": [
                "OL4995547A \u00c9lie Goulet"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL12315511W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL18072605M",
                "/works/OL12315511W",
                "/subjects/history",
                "/subjects/h\u00f4pital_sainte-justine",
                "/subjects/voluntarism",
                "/subjects/volunteer_workers_in_hospitals",
                "/subjects/women_volunteers_in_social_service",
                "/subjects/place:montr\u00e9al",
                "/subjects/place:quebec_(province)",
                "/authors/OL5396905A"
            ],
            "title": "Travail d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "Travail d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL18072605M"
            ],
            "publish_date": [
                "1990"
            ],
            "publish_year": [
                1990
            ],
            "first_publish_year": 1990,
            "number_of_pages_median": 191,
            "publish_place": [
                "Qu\u00e9bec"
            ],
            "contributor": [
                "Institut qu\u00e9b\u00e9cois de recherche sur la culture."
            ],
            "lcc": [
                "RA-0972.70000000.C53 1990"
            ],
            "ddc": [
                "610.730698"
            ],
            "isbn": [
                "9782892241389",
                "2892241383"
            ],
            "last_modified_i": 1291405066,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Institut qu\u00e9b\u00e9cois de recherche sur la culture"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL5396905A"
            ],
            "author_name": [
                "Aline Charles"
            ],
            "place": [
                "Montr\u00e9al",
                "Quebec (Province)"
            ],
            "subject": [
                "History",
                "H\u00f4pital Sainte-Justine",
                "Voluntarism",
                "Volunteer workers in hospitals",
                "Women volunteers in social service"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Institut qu\u00e9b\u00e9cois de recherche sur la culture"
            ],
            "place_key": [
                "montr\u00e9al",
                "quebec_(province)"
            ],
            "subject_facet": [
                "History",
                "H\u00f4pital Sainte-Justine",
                "Voluntarism",
                "Volunteer workers in hospitals",
                "Women volunteers in social service"
            ],
            "_version_": 1715075810031828994,
            "place_facet": [
                "Montr\u00e9al",
                "Quebec (Province)"
            ],
            "lcc_sort": "RA-0972.70000000.C53 1990",
            "author_facet": [
                "OL5396905A Aline Charles"
            ],
            "subject_key": [
                "history",
                "h\u00f4pital_sainte-justine",
                "voluntarism",
                "volunteer_workers_in_hospitals",
                "women_volunteers_in_social_service"
            ],
            "ddc_sort": "610.730698"
        },
        {
            "key": "/works/OL9963332W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL18473767M",
                "/works/OL9963332W",
                "/subjects/astrology",
                "/authors/OL3930585A"
            ],
            "title": "Plan\u00e8tes d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "Plan\u00e8tes d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL18473767M"
            ],
            "publish_date": [
                "1993"
            ],
            "publish_year": [
                1993
            ],
            "first_publish_year": 1993,
            "number_of_pages_median": 289,
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "lcc": [
                "BF-1708.20000000.A56 1993"
            ],
            "last_modified_i": 1291407297,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "G. Tr\u00e9daniel"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL3930585A"
            ],
            "author_name": [
                "Ir\u00e8ne Andrieu"
            ],
            "subject": [
                "Astrology"
            ],
            "publisher_facet": [
                "G. Tr\u00e9daniel"
            ],
            "subject_facet": [
                "Astrology"
            ],
            "_version_": 1715098493040721922,
            "lcc_sort": "BF-1708.20000000.A56 1993",
            "author_facet": [
                "OL3930585A Ir\u00e8ne Andrieu"
            ],
            "subject_key": [
                "astrology"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL24087131W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL31783861M",
                "/works/OL24087131W",
                "/subjects/street_lighting",
                "/subjects/history",
                "/subjects/architectural_and_decorative_lighting",
                "/subjects/place:france",
                "/subjects/place:paris",
                "/authors/OL9062019A"
            ],
            "title": "Paris d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "Paris d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL31783861M"
            ],
            "publish_date": [
                "2006"
            ],
            "publish_year": [
                2006
            ],
            "first_publish_year": 2006,
            "number_of_pages_median": 144,
            "lccn": [
                "2007435853"
            ],
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "contributor": [
                "Koltirine, Remi",
                "Camenen, Delphine"
            ],
            "lcc": [
                "TK-4188.00000000.B635 2006"
            ],
            "isbn": [
                "9782952821902",
                "2952821909"
            ],
            "last_modified_i": 1608379805,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Paris Villages"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL9062019A"
            ],
            "author_name": [
                "Marine Bouniol"
            ],
            "place": [
                "France",
                "Paris"
            ],
            "subject": [
                "Street lighting",
                "History",
                "Architectural and decorative Lighting"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Paris Villages"
            ],
            "place_key": [
                "france",
                "paris"
            ],
            "subject_facet": [
                "Architectural and decorative Lighting",
                "History",
                "Street lighting"
            ],
            "_version_": 1715087823750561793,
            "place_facet": [
                "France",
                "Paris"
            ],
            "lcc_sort": "TK-4188.00000000.B635 2006",
            "author_facet": [
                "OL9062019A Marine Bouniol"
            ],
            "subject_key": [
                "architectural_and_decorative_lighting",
                "history",
                "street_lighting"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL1431053W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL17848203M",
                "/books/OL23308656M",
                "/works/OL1431053W",
                "/subjects/metaphor",
                "/subjects/language",
                "/subjects/person:victor_hugo_(1802-1885)",
                "/authors/OL149146A"
            ],
            "title": "La couleur, la lumi\u00e8re, et l'ombre dans les m\u00e9taphores de Victor Hugo",
            "title_suggest": "La couleur, la lumi\u00e8re, et l'ombre dans les m\u00e9taphores de Victor Hugo",
            "has_fulltext": true,
            "edition_count": 2,
            "edition_key": [
                "OL17848203M",
                "OL23308656M"
            ],
            "publish_date": [
                "1905"
            ],
            "publish_year": [
                1905
            ],
            "first_publish_year": 1905,
            "number_of_pages_median": 379,
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "lcc": [
                "PQ-2305.00000000 H78"
            ],
            "last_modified_i": 1283469991,
            "ebook_count_i": 1,
            "ia": [
                "lacouleurlalumi00huguuoft"
            ],
            "public_scan_b": true,
            "ia_collection_s": "fav-19omhs72;toronto;robarts",
            "cover_edition_key": "OL23308656M",
            "cover_i": 6527586,
            "publisher": [
                "Hachette"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL149146A"
            ],
            "author_name": [
                "Edmond Eug\u00e8ne Auguste Huguet"
            ],
            "person": [
                "Victor Hugo (1802-1885)"
            ],
            "subject": [
                "Metaphor",
                "Language",
                "Accessible book"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Hachette"
            ],
            "person_key": [
                "victor_hugo_(1802-1885)"
            ],
            "person_facet": [
                "Victor Hugo (1802-1885)"
            ],
            "subject_facet": [
                "Accessible book",
                "Language",
                "Metaphor"
            ],
            "_version_": 1715077536807911425,
            "lcc_sort": "PQ-2305.00000000 H78",
            "author_facet": [
                "OL149146A Edmond Eug\u00e8ne Auguste Huguet"
            ],
            "subject_key": [
                "accessible_book",
                "language",
                "metaphor"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL15390442W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL24368702M",
                "/works/OL15390442W",
                "/authors/OL6829286A"
            ],
            "title": "Un Ch\u00eane d'Ombre et de Lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "Un Ch\u00eane d'Ombre et de Lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL24368702M"
            ],
            "publish_date": [
                "2007"
            ],
            "publish_year": [
                2007
            ],
            "first_publish_year": 2007,
            "number_of_pages_median": 64,
            "publish_place": [
                "Dole, Jura, France"
            ],
            "isbn": [
                "2916295089",
                "9782916295084"
            ],
            "last_modified_i": 1598081936,
            "ebook_count_i": 0,
            "cover_edition_key": "OL24368702M",
            "cover_i": 6600027,
            "publisher": [
                "DMODMO \u00e9ditions"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL6829286A"
            ],
            "author_name": [
                "Alain Goy"
            ],
            "publisher_facet": [
                "DMODMO \u00e9ditions"
            ],
            "_version_": 1715078199518429184,
            "author_facet": [
                "OL6829286A Alain Goy"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL4913001W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL12464890M",
                "/works/OL4913001W",
                "/authors/OL1053504A"
            ],
            "title": "Ombres et lumi\u00e8res de la famille Nour",
            "title_suggest": "Ombres et lumi\u00e8res de la famille Nour",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL12464890M"
            ],
            "publish_date": [
                "August 31, 2001"
            ],
            "publish_year": [
                2001
            ],
            "first_publish_year": 2001,
            "number_of_pages_median": 258,
            "isbn": [
                "2228894729",
                "9782228894722"
            ],
            "last_modified_i": 1272445149,
            "ebook_count_i": 0,
            "cover_edition_key": "OL12464890M",
            "cover_i": 5197978,
            "publisher": [
                "Payot"
            ],
            "author_key": [
                "OL1053504A"
            ],
            "author_name": [
                "Catherine Delcroix"
            ],
            "id_goodreads": [
                "700515"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Payot"
            ],
            "_version_": 1715092805563449345,
            "author_facet": [
                "OL1053504A Catherine Delcroix"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL22724277W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL30709717M",
                "/works/OL22724277W",
                "/subjects/history",
                "/subjects/person:jean-pierre_c\u00f4mes_(1933-)",
                "/subjects/place:algeria",
                "/subjects/time:revolution_1954-1962",
                "/authors/OL8659694A"
            ],
            "title": "Alg\u00e9rie, souvenirs d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "title_suggest": "Alg\u00e9rie, souvenirs d'ombre et de lumi\u00e8re",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL30709717M"
            ],
            "publish_date": [
                "2012"
            ],
            "publish_year": [
                2012
            ],
            "first_publish_year": 2012,
            "number_of_pages_median": 266,
            "lccn": [
                "2012439971"
            ],
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "lcc": [
                "DT-0295.00000000.C563 2012"
            ],
            "isbn": [
                "2296569706",
                "9782296569706"
            ],
            "last_modified_i": 1603850806,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Harmattan"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL8659694A"
            ],
            "author_name": [
                "Jean-Pierre C\u00f4mes"
            ],
            "person": [
                "Jean-Pierre C\u00f4mes (1933-)"
            ],
            "place": [
                "Algeria"
            ],
            "subject": [
                "History"
            ],
            "time": [
                "Revolution, 1954-1962"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Harmattan"
            ],
            "person_key": [
                "jean-pierre_c\u00f4mes_(1933-)"
            ],
            "place_key": [
                "algeria"
            ],
            "time_facet": [
                "Revolution, 1954-1962"
            ],
            "person_facet": [
                "Jean-Pierre C\u00f4mes (1933-)"
            ],
            "subject_facet": [
                "History"
            ],
            "_version_": 1715086326894690307,
            "place_facet": [
                "Algeria"
            ],
            "lcc_sort": "DT-0295.00000000.C563 2012",
            "author_facet": [
                "OL8659694A Jean-Pierre C\u00f4mes"
            ],
            "subject_key": [
                "history"
            ],
            "time_key": [
                "revolution_1954-1962"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL23982637W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL31684152M",
                "/works/OL23982637W",
                "/subjects/drama",
                "/subjects/person:loyse_de_savoie_(1462-1503)",
                "/authors/OL90558A"
            ],
            "title": "Entre lumi\u00e8re et ombres, Loyse de Savoie",
            "title_suggest": "Entre lumi\u00e8re et ombres, Loyse de Savoie",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL31684152M"
            ],
            "publish_date": [
                "2003"
            ],
            "publish_year": [
                2003
            ],
            "first_publish_year": 2003,
            "number_of_pages_median": 109,
            "lccn": [
                "2005530670"
            ],
            "publish_place": [
                "Vevey"
            ],
            "contributor": [
                "Cuneo, Roger"
            ],
            "lcc": [
                "PQ-2663.00000000.U64 E68 2003"
            ],
            "ddc": [
                "842.914"
            ],
            "isbn": [
                "9782940248100",
                "2940248109"
            ],
            "last_modified_i": 1607891478,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Cadratin"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL90558A"
            ],
            "author_name": [
                "Anne Cuneo"
            ],
            "person": [
                "Loyse de Savoie (1462-1503)"
            ],
            "subject": [
                "Drama"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Cadratin"
            ],
            "person_key": [
                "loyse_de_savoie_(1462-1503)"
            ],
            "person_facet": [
                "Loyse de Savoie (1462-1503)"
            ],
            "subject_facet": [
                "Drama"
            ],
            "_version_": 1715087622364200960,
            "lcc_sort": "PQ-2663.00000000.U64 E68 2003",
            "author_facet": [
                "OL90558A Anne Cuneo"
            ],
            "subject_key": [
                "drama"
            ],
            "ddc_sort": "842.914"
        },
        {
            "key": "/works/OL11285921W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL17324840M",
                "/works/OL11285921W",
                "/subjects/marriage",
                "/authors/OL4734506A"
            ],
            "title": "Les ombres et les lumi\u00e8res de l'amour",
            "title_suggest": "Les ombres et les lumi\u00e8res de l'amour",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL17324840M"
            ],
            "publish_date": [
                "1967"
            ],
            "publish_year": [
                1967
            ],
            "first_publish_year": 1967,
            "number_of_pages_median": 156,
            "publish_place": [
                "[Montr\u00e9al]"
            ],
            "contributor": [
                "Germain-Cadotte, Suzanne,",
                "Desnoyers, Jeanne,"
            ],
            "lcc": [
                "HQ-0734.00000000 L23"
            ],
            "last_modified_i": 1263961691,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Cercle du livre de France"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL4734506A"
            ],
            "author_name": [
                "G\u00e9rard Labrosse"
            ],
            "subject": [
                "Marriage"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Cercle du livre de France"
            ],
            "subject_facet": [
                "Marriage"
            ],
            "_version_": 1715074738726895618,
            "lcc_sort": "HQ-0734.00000000 L23",
            "author_facet": [
                "OL4734506A G\u00e9rard Labrosse"
            ],
            "subject_key": [
                "marriage"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL2425479W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL21511545M",
                "/works/OL2425479W",
                "/subjects/history",
                "/subjects/cinematography",
                "/subjects/motion_pictures",
                "/subjects/equipment_and_supplies",
                "/authors/OL334340A"
            ],
            "title": "Le grand art de la lumi\u00e8re et de l'ombre",
            "title_suggest": "Le grand art de la lumi\u00e8re et de l'ombre",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL21511545M"
            ],
            "publish_date": [
                "1995"
            ],
            "publish_year": [
                1995
            ],
            "first_publish_year": 1995,
            "number_of_pages_median": 512,
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "lcc": [
                "TR-0848.00000000.M26 1995"
            ],
            "isbn": [
                "209190077X",
                "9782091900773"
            ],
            "last_modified_i": 1282169827,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Nathan"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL334340A"
            ],
            "author_name": [
                "Laurent Mannoni"
            ],
            "subject": [
                "History",
                "Cinematography",
                "Motion pictures",
                "Equipment and supplies"
            ],
            "id_goodreads": [
                "707748"
            ],
            "id_librarything": [
                "1357635"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Nathan"
            ],
            "subject_facet": [
                "Cinematography",
                "Equipment and supplies",
                "History",
                "Motion pictures"
            ],
            "_version_": 1715087989922594816,
            "lcc_sort": "TR-0848.00000000.M26 1995",
            "author_facet": [
                "OL334340A Laurent Mannoni"
            ],
            "subject_key": [
                "cinematography",
                "equipment_and_supplies",
                "history",
                "motion_pictures"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL15890456W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL24798295M",
                "/works/OL15890456W",
                "/subjects/city_planning",
                "/subjects/urban_policy",
                "/subjects/cities_and_towns",
                "/subjects/place:france",
                "/authors/OL6929986A"
            ],
            "title": "La politique de la ville entre ombres et lumi\u00e8res",
            "title_suggest": "La politique de la ville entre ombres et lumi\u00e8res",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL24798295M"
            ],
            "publish_date": [
                "2009"
            ],
            "publish_year": [
                2009
            ],
            "first_publish_year": 2009,
            "number_of_pages_median": 141,
            "lccn": [
                "2010540823"
            ],
            "publish_place": [
                "Voiron"
            ],
            "lcc": [
                "HT-0169.00000000.F7 M46 2009"
            ],
            "isbn": [
                "2352958504",
                "9782352958505"
            ],
            "last_modified_i": 1600985789,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Territorial"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL6929986A"
            ],
            "author_name": [
                "St\u00e9phane Menu"
            ],
            "place": [
                "France"
            ],
            "subject": [
                "City planning",
                "Urban policy",
                "Cities and towns"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Territorial"
            ],
            "place_key": [
                "france"
            ],
            "subject_facet": [
                "Cities and towns",
                "City planning",
                "Urban policy"
            ],
            "_version_": 1715078714106052609,
            "place_facet": [
                "France"
            ],
            "lcc_sort": "HT-0169.00000000.F7 M46 2009",
            "author_facet": [
                "OL6929986A St\u00e9phane Menu"
            ],
            "subject_key": [
                "cities_and_towns",
                "city_planning",
                "urban_policy"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL22375471W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL30461095M",
                "/works/OL22375471W",
                "/subjects/criticism_and_interpretation",
                "/subjects/escape_in_literature",
                "/subjects/person:henri-joseph_du_laurens_(1719-1797)",
                "/authors/OL8566622A"
            ],
            "title": "Ecrire et s'enfuir, dans l'ombre des Lumi\u00e8res",
            "title_suggest": "Ecrire et s'enfuir, dans l'ombre des Lumi\u00e8res",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL30461095M"
            ],
            "publish_date": [
                "2009"
            ],
            "publish_year": [
                2009
            ],
            "first_publish_year": 2009,
            "number_of_pages_median": 318,
            "lccn": [
                "2010421216"
            ],
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "oclc": [
                "475863340"
            ],
            "lcc": [
                "PQ-1981.00000000.D75 Z83 2009"
            ],
            "isbn": [
                "2359300024",
                "9782359300024"
            ],
            "last_modified_i": 1600897434,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Les points sur les i"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL8566622A"
            ],
            "author_name": [
                "St\u00e9phan Pascau"
            ],
            "person": [
                "Henri-Joseph Du Laurens (1719-1797)"
            ],
            "subject": [
                "Criticism and interpretation",
                "Escape in literature"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Les points sur les i"
            ],
            "person_key": [
                "henri-joseph_du_laurens_(1719-1797)"
            ],
            "person_facet": [
                "Henri-Joseph Du Laurens (1719-1797)"
            ],
            "subject_facet": [
                "Criticism and interpretation",
                "Escape in literature"
            ],
            "_version_": 1715086003302039558,
            "lcc_sort": "PQ-1981.00000000.D75 Z83 2009",
            "author_facet": [
                "OL8566622A St\u00e9phan Pascau"
            ],
            "subject_key": [
                "criticism_and_interpretation",
                "escape_in_literature"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL19063661W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL26719428M",
                "/works/OL19063661W",
                "/subjects/history",
                "/subjects/french",
                "/subjects/colonization",
                "/authors/OL6429898A"
            ],
            "title": "Ombres et lumi\u00e8res de l'Alg\u00e9rie fran\u00e7aise (French Edition)",
            "title_suggest": "Ombres et lumi\u00e8res de l'Alg\u00e9rie fran\u00e7aise (French Edition)",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL26719428M"
            ],
            "publish_date": [
                "May 01, 2012"
            ],
            "publish_year": [
                2012
            ],
            "first_publish_year": 2012,
            "number_of_pages_median": 204,
            "lccn": [
                "2012469961"
            ],
            "lcc": [
                "DT-0294.00000000.T866 2012"
            ],
            "isbn": [
                "2296969720",
                "9782296969728"
            ],
            "last_modified_i": 1603879028,
            "ebook_count_i": 0,
            "cover_edition_key": "OL26719428M",
            "cover_i": 8377204,
            "publisher": [
                "Editions L'Harmattan"
            ],
            "author_key": [
                "OL6429898A"
            ],
            "author_name": [
                "Jean-Jacques Tur"
            ],
            "subject": [
                "History",
                "French",
                "Colonization"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Editions L'Harmattan"
            ],
            "subject_facet": [
                "Colonization",
                "French",
                "History"
            ],
            "_version_": 1715082253533446144,
            "lcc_sort": "DT-0294.00000000.T866 2012",
            "author_facet": [
                "OL6429898A Jean-Jacques Tur"
            ],
            "subject_key": [
                "colonization",
                "french",
                "history"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL24632958W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL32686444M",
                "/works/OL24632958W",
                "/authors/OL8598352A"
            ],
            "title": "Un \u00e9t\u00e9 d'ombre et de lumi\u00e8re - tome 1",
            "title_suggest": "Un \u00e9t\u00e9 d'ombre et de lumi\u00e8re - tome 1",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL32686444M"
            ],
            "publish_date": [
                "Jul 01, 2021"
            ],
            "publish_year": [
                2021
            ],
            "first_publish_year": 2021,
            "number_of_pages_median": 448,
            "isbn": [
                "2258193427",
                "9782258193420"
            ],
            "last_modified_i": 1624867152,
            "ebook_count_i": 0,
            "cover_edition_key": "OL32686444M",
            "cover_i": 11311317,
            "publisher": [
                "PRESSES CITE"
            ],
            "author_key": [
                "OL8598352A"
            ],
            "author_name": [
                "Martine Delomme"
            ],
            "publisher_facet": [
                "PRESSES CITE"
            ],
            "_version_": 1715088349863084041,
            "author_facet": [
                "OL8598352A Martine Delomme"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL23302267W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL31149128M",
                "/works/OL23302267W",
                "/subjects/music",
                "/subjects/philosophy_and_aesthetics",
                "/subjects/mathematics",
                "/authors/OL7849457A",
                "/authors/OL8838442A",
                "/authors/OL3957437A"
            ],
            "title": "\u00c0 la lumi\u00e8re des math\u00e9matiques et \u00e0 l'ombre de la philosophie",
            "title_suggest": "\u00c0 la lumi\u00e8re des math\u00e9matiques et \u00e0 l'ombre de la philosophie",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL31149128M"
            ],
            "publish_date": [
                "2012"
            ],
            "publish_year": [
                2012
            ],
            "first_publish_year": 2012,
            "number_of_pages_median": 273,
            "lccn": [
                "2014380969"
            ],
            "publish_place": [
                "Paris]",
                "Sampzon"
            ],
            "oclc": [
                "858320709"
            ],
            "lcc": [
                "ML-3800.00000000.A12 2012"
            ],
            "ddc": [
                "780"
            ],
            "isbn": [
                "9782752101396",
                "2752101392"
            ],
            "last_modified_i": 1605322611,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Delatour France",
                "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure",
                "Ircam-Centre Pompidou"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL7849457A",
                "OL8838442A",
                "OL3957437A"
            ],
            "author_name": [
                "Moreno Andreatta",
                "Fran\u00e7ois Nicolas",
                "Charles Alunni"
            ],
            "subject": [
                "Music",
                "Philosophy and aesthetics",
                "Mathematics"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Delatour France",
                "Ircam-Centre Pompidou",
                "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure"
            ],
            "subject_facet": [
                "Mathematics",
                "Music",
                "Philosophy and aesthetics"
            ],
            "_version_": 1715086930153046016,
            "lcc_sort": "ML-3800.00000000.A12 2012",
            "author_facet": [
                "OL3957437A Charles Alunni",
                "OL7849457A Moreno Andreatta",
                "OL8838442A Fran\u00e7ois Nicolas"
            ],
            "subject_key": [
                "mathematics",
                "music",
                "philosophy_and_aesthetics"
            ],
            "ddc_sort": "780"
        },
        {
            "key": "/works/OL12443392W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL18525099M",
                "/works/OL12443392W",
                "/subjects/history_and_criticism",
                "/subjects/swiss_poetry_(french)",
                "/subjects/light_and_darkness_in_literature",
                "/subjects/belgian_poetry_(french)",
                "/subjects/time:20th_century",
                "/authors/OL5492518A"
            ],
            "title": "Ombre et lumi\u00e8re dans la po\u00e9sie belge et suisse de langue fran\u00e7aise",
            "title_suggest": "Ombre et lumi\u00e8re dans la po\u00e9sie belge et suisse de langue fran\u00e7aise",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL18525099M"
            ],
            "publish_date": [
                "2007"
            ],
            "publish_year": [
                2007
            ],
            "first_publish_year": 2007,
            "number_of_pages_median": 487,
            "publish_place": [
                "Strasbourg"
            ],
            "contributor": [
                "Schnyder, Peter, 1946-.",
                "Lys\u00f8e, Eric."
            ],
            "ddc": [
                "809"
            ],
            "isbn": [
                "2868203051",
                "9782868203052"
            ],
            "last_modified_i": 1272439815,
            "ebook_count_i": 0,
            "cover_edition_key": "OL18525099M",
            "cover_i": 5424606,
            "publisher": [
                "Presses universitaires de Strasbourg"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL5492518A"
            ],
            "author_name": [
                "Universit\u00e9 de Haute-Alsace. Centre de recherche sur l'Europe litt\u00e9raire."
            ],
            "subject": [
                "History and criticism",
                "Swiss poetry (French)",
                "Light and darkness in literature",
                "Belgian poetry (French)"
            ],
            "time": [
                "20th century"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Presses universitaires de Strasbourg"
            ],
            "time_facet": [
                "20th century"
            ],
            "subject_facet": [
                "Belgian poetry (French)",
                "History and criticism",
                "Light and darkness in literature",
                "Swiss poetry (French)"
            ],
            "_version_": 1715075972813815808,
            "author_facet": [
                "OL5492518A Universit\u00e9 de Haute-Alsace. Centre de recherche sur l'Europe litt\u00e9raire."
            ],
            "subject_key": [
                "belgian_poetry_(french)",
                "history_and_criticism",
                "light_and_darkness_in_literature",
                "swiss_poetry_(french)"
            ],
            "ddc_sort": "809",
            "time_key": [
                "20th_century"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL9991516W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL12597832M",
                "/works/OL9991516W",
                "/authors/OL3956014A"
            ],
            "title": "Photom\u00e9trie, ou, De la mesure et de la gradation de la lumi\u00e8re, des couleurs et de l'ombre (1760)",
            "title_suggest": "Photom\u00e9trie, ou, De la mesure et de la gradation de la lumi\u00e8re, des couleurs et de l'ombre (1760)",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL12597832M"
            ],
            "publish_date": [
                "May 3, 2000"
            ],
            "publish_year": [
                2000
            ],
            "first_publish_year": 2000,
            "number_of_pages_median": 454,
            "isbn": [
                "9782738461933",
                "273846193X"
            ],
            "last_modified_i": 1260840385,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "L'Harmattan"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL3956014A"
            ],
            "author_name": [
                "Lambert J.H."
            ],
            "publisher_facet": [
                "L'Harmattan"
            ],
            "_version_": 1715098505230417923,
            "author_facet": [
                "OL3956014A Lambert J.H."
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL11151900W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL14714338M",
                "/works/OL11151900W",
                "/subjects/person:andr\u00e9_ch\u00e9nier_(1762-1794)",
                "/authors/OL4655530A"
            ],
            "title": "Jeux d'ombre et de lumi\u00e8re sur la jeunesse d'Andr\u00e9 Ch\u00e9nier",
            "title_suggest": "Jeux d'ombre et de lumi\u00e8re sur la jeunesse d'Andr\u00e9 Ch\u00e9nier",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL14714338M"
            ],
            "publish_date": [
                "1957"
            ],
            "publish_year": [
                1957
            ],
            "first_publish_year": 1957,
            "number_of_pages_median": 332,
            "publish_place": [
                "[Paris]"
            ],
            "last_modified_i": 1263926963,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Gallimard"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL4655530A"
            ],
            "author_name": [
                "G\u00e9raud Venzac"
            ],
            "person": [
                "Andr\u00e9 Ch\u00e9nier (1762-1794)"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Gallimard"
            ],
            "person_key": [
                "andr\u00e9_ch\u00e9nier_(1762-1794)"
            ],
            "person_facet": [
                "Andr\u00e9 Ch\u00e9nier (1762-1794)"
            ],
            "_version_": 1715074635511365632,
            "author_facet": [
                "OL4655530A G\u00e9raud Venzac"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL24143520W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL31851396M",
                "/works/OL24143520W",
                "/authors/OL9082113A"
            ],
            "title": "Le Retour aux Aliz\u00e9s un \u00e9t\u00e9 d'ombre et de lumi\u00e8res le carnet noir",
            "title_suggest": "Le Retour aux Aliz\u00e9s un \u00e9t\u00e9 d'ombre et de lumi\u00e8res le carnet noir",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL31851396M"
            ],
            "publish_date": [
                "Jan 09, 2011"
            ],
            "publish_year": [
                2011
            ],
            "first_publish_year": 2011,
            "isbn": [
                "2298165335",
                "9782298165333"
            ],
            "last_modified_i": 1610202363,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Noyelles"
            ],
            "author_key": [
                "OL9082113A"
            ],
            "author_name": [
                "Martine DELOMME"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Noyelles"
            ],
            "_version_": 1715087775749898240,
            "author_facet": [
                "OL9082113A Martine DELOMME"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL24143519W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL31851395M",
                "/works/OL24143519W",
                "/authors/OL9082112A"
            ],
            "title": "Le Retour aux Aliz\u00e9s un \u00e9t\u00e9 d'ombre et de lumi\u00e8res le carnet noir",
            "title_suggest": "Le Retour aux Aliz\u00e9s un \u00e9t\u00e9 d'ombre et de lumi\u00e8res le carnet noir",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL31851395M"
            ],
            "publish_date": [
                "Jan 09, 2011"
            ],
            "publish_year": [
                2011
            ],
            "first_publish_year": 2011,
            "isbn": [
                "2298165335",
                "9782298165333"
            ],
            "last_modified_i": 1610202363,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Noyelles"
            ],
            "author_key": [
                "OL9082112A"
            ],
            "author_name": [
                "Martine DELOMME"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Noyelles"
            ],
            "_version_": 1715087776557301765,
            "author_facet": [
                "OL9082112A Martine DELOMME"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL6849078W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL17320607M",
                "/works/OL6849078W",
                "/authors/OL1877734A"
            ],
            "title": "L' art informel, satire suivie du Moustique, Po\u00e8me h\u00e9ro\u00efcomique, et de Ombre et lumi\u00e8re, sonnets et po\u00e8mes divers",
            "title_suggest": "L' art informel, satire suivie du Moustique, Po\u00e8me h\u00e9ro\u00efcomique, et de Ombre et lumi\u00e8re, sonnets et po\u00e8mes divers",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL17320607M"
            ],
            "publish_date": [
                "1966"
            ],
            "publish_year": [
                1966
            ],
            "first_publish_year": 1966,
            "number_of_pages_median": 188,
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "lcc": [
                "PQ-2672.00000000 A1628 A89"
            ],
            "last_modified_i": 1260850082,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "\u00c9ditions de la Revue moderne"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL1877734A"
            ],
            "author_name": [
                "Georges Labro"
            ],
            "publisher_facet": [
                "\u00c9ditions de la Revue moderne"
            ],
            "_version_": 1715095083736367105,
            "lcc_sort": "PQ-2672.00000000 A1628 A89",
            "author_facet": [
                "OL1877734A Georges Labro"
            ]
        },
        {
            "key": "/works/OL4173472W",
            "type": "work",
            "seed": [
                "/books/OL17934145M",
                "/works/OL4173472W",
                "/subjects/person:victor_hugo_(1802-1885)",
                "/authors/OL789848A"
            ],
            "title": "Les m\u00e9taphores et les comparaisons dans l'oeuvre de Victor Hugo ; La couleur, la lumi\u00e8re et l'ombre dans les m\u00e9taphores de Victor Hugo",
            "title_suggest": "Les m\u00e9taphores et les comparaisons dans l'oeuvre de Victor Hugo ; La couleur, la lumi\u00e8re et l'ombre dans les m\u00e9taphores de Victor Hugo",
            "has_fulltext": false,
            "edition_count": 1,
            "edition_key": [
                "OL17934145M"
            ],
            "publish_date": [
                "1905"
            ],
            "publish_year": [
                1905
            ],
            "first_publish_year": 1905,
            "number_of_pages_median": 379,
            "publish_place": [
                "Paris"
            ],
            "last_modified_i": 1291403388,
            "ebook_count_i": 0,
            "publisher": [
                "Hachette"
            ],
            "language": [
                "fre"
            ],
            "author_key": [
                "OL789848A"
            ],
            "author_name": [
                "Edmond Huguet"
            ],
            "person": [
                "Victor Hugo (1802-1885)"
            ],
            "publisher_facet": [
                "Hachette"
            ],
            "person_key": [
                "victor_hugo_(1802-1885)"
            ],
            "person_facet": [
                "Victor Hugo (1802-1885)"
            ],
            "_version_": 1715091726772731904,
            "author_facet": [
                "OL789848A Edmond Huguet"
            ]
        }
    ],
    "num_found": 28,
    "q": "",
    "offset": null
}